WFH好悶

嗚

日日都SFH
好悶
嗚

Ching 得罪你?

push

日日都返工，星期六日都返，同你天與地咁